前線睇唔到post, 中後排班仆街入嚟

屌你老味！次次前面開咗戰仲唔退後！
唔係叫你哋返屋企，係要留返起碼100米距離畀前線退呀！
次次塞撚死晒慢慢行！打緊仗呀！前線無位點走呀！
啲狗衝上嚟，你哋就向後跑啦！慢慢行做乜鳩？開咗戰就秒秒都係時間喇！跑啦屌！

20:53分 北角新光

跑呀仆街！咪撚再篤電話慢慢行呀！

跑呀！留位畀前線退呀！